[MT] 呢兩份trainee 係未伏???

岩岩收到Johnson Group MT 同埋
交銀嘅Corporate Finance Service Trainee
interview call
有無伏 會唔會係假MT 真sales
求指點

兩個job ad 都無講人工幾多同係未commission 制

除左錢以外唔好計較咁多

如果做sales 個basic 都20k 我實做架

利伸 18fg

Basic salary有15k都殺啦，反正都係整靚份CV姐

呢兩間個名都算靚咩

No, decoration only

咁去in 下睇下咩環境先